如果呢個係一個戰爭，邊度先會係有價值既戰場？

所謂攻城容易守城難，攻左入去最多都係守到一兩日。

要守得住其實要切斷佢地後線同支援。

你可能話我睇的小說太多， 但係用嗰種邏輯嚟睇， 真正可以扭轉局勢嘅， 係攻擊佢哋嘅兵營， 搶奪軍備， 燒佢哋嘅裝備同設施。

香港係國際金融中心，命脈在邊度？

斬首行動